https://www.twitch.tv/blitzchung Blitzchung 7點玩香港抗爭game!!!

Blitzchung 香港時間夜晚7點玩香港抗爭game!!!

聰哥！！

將今次運動做成Game 有冇得諗